求大大幫忙fc口罩

想問呢款口罩得唔得😭😭🙏🏻🙏🏻

推

有個user叫叉燒王子
開tg group 低價賣口罩

聲稱有最少10萬個口罩
全日本最後500個N95係佢手
係同3M總總部攞貨

要填google from入whatsapp grp俾錢

請各位小心 特別係CD ROM

請廣傳